如果你覺得休息一日=政府贏左，我建議你坐時光機番五年前佔中無限期訓街

封哂鐵 封哂商場 set好哂局仲出去？

1/10

推

2/10

Tui

3/10

大家諗下封一日鐵同商場賺少幾多錢先，就知道今日唔出點都唔係輸

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推
兄弟唔好送頭PLS

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣 網絡加連儂
聽日和理非
後日勇武

只限今日休息

10/10

商場唔開點破壞呀